VTC公開信？

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法